beyond meat 200準備數錢區

星期五尾盤見到咁 依個weekend好期待
194高位加左貨

收聲啦 靜靜地...

食物界既tesla

靜呀屌

靜啦，屌你

屌你正想入
都係睇定啲先

屌你老母！！！收聲啦！

利申：120蚊貨

屌 即將2倍

收聲啦，靜靜地唔得嘅

唉 190震走左

可能下星期跌呢～

重倉

等睇樓豬燈死假肉
我就低位入貨

又有呢d post
屌 醒唔切
安靜地贏唔得既

咁搞法....開市即放
利申 19年5月揸到依家

星期五壓全晚最後都壓唔住
星期一盤前掛定196入貨啦

睇黎星期一要不問價放晒佢

次次都唔可以靜靜哋贏

破頂之後就無頂

收聲啦屌你

仆街d insiders星期五提早搶晒貨 原來今日出料kfc合作
盤前200啦仆街

發達